「香港模式」繼伊拉克後，加泰都搞「冇大台」示威

人地第一日就搞成咁

negotiate is not an option

人地好多年經驗

反抗

民意撚呢??/

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

失民心啦

輸啦

中計啦

屌你老母...

人地內戰打過

香港人真係好和平

香港係最渣嘅勇者打最勁嘅Boss

人地社會同香港社會基進對行動接受程度唔同
香港班撚樣目光短淺蠢過豬

休息呀

美國唔鐘意嫁

國際言論輸晒啦

好事嚟

大家都學習對方，然後加速

啱 雖然香港係弱 但可以學習 都有好創意出黎
光復香港 時代革命

咁要睇吓個boss會唔會打爛自己個春袋

輸出革命

人地受過軍訓
識渣槍

連登仔識乜？

但個勇者係個boss老豆所以先有得一戰

建議搞個和理非巴塞集氣大會
地點可以諗下麥花臣
大家到時著巴塞球衣或者舉加泰旗

有無得諗

加泰個問題搞咗百幾年都黎

唔係呢個時候